大家記得簽名唔好用中文全名正寫

有多好 post 都有講，話有人會冒簽名。

所以如果你簽中文全名（通常學生哥會），要冒簽相對容易，風險好高。 所以大家點都要練一個唔易冒簽既名，但唔好玩野次次唔同，咁你起碼去到法庭叫多個地方比你爭議。

高質既簽名要多過2個落筆點（即係唔洗連筆，唔需要一筆過），而每個落筆點既筆順係向唔同方向（例如第一筆係由左至右寫 abc，第二筆由右至左寫 cd，第三筆係由下至上寫 ef），咁就好難被冒簽啦。